請問呢部機應該買幾錢

斷斤計

100度

800至1000

最值錢應該係張display

垃圾

而家? 800都俾多

差d屌錯人。。。好在你塊板係華石

台灣呢set問過賣到 9000台
幫人掛賣2k仲比原有人屌我

即係點

cpu風扇壞咗

有人問下價咁
最後條仆街 等唔切咁比返佢了

應該係冇清塵